CFA 2021 入黎一齊傾住溫書

入左黎一定pass

有無人報左8月？